# Review về phòng khám phụ khoa Hưng Thịnh

<p>Bệnh viện phụ khoa Hưng Thịnh được xây dựng&nbsp;từ rất lâu, với vai trò&nbsp;một phần sẽ giúp đỡ những bệnh viện&nbsp;công giảm quá tải người bệnh, một phần sẽ hỗ trợ&nbsp;nhu cầu khám chữa trị bệnh cho bệnh nhân một phương pháp tốt nhất.</p>

<p>Vượt qua&nbsp;quá trình&nbsp;hình thành và phát triển, bệnh viện phụ khoa đã không ngừng nỗ lực phấn đấu để xây dựng lên một cơ sở vật chất khang trang, sạch sẽ, hệ thống trang thiết bị y tế được mua từ ngoại quốc. các bác sĩ, y tá được đào tạo đầy đủ&nbsp;cả về kiến thức lẫn nghiệp vụ. Tính đến lúc hiện tại, phòng khám phụ khoa Hưng Thịnh được phản hồi là một phòng uy tín và chất lượng tại Hà Nội về toàn bộ các lĩnh vực khám chữa trị, trong số đó có lĩnh vực phụ sản.</p>

<h2>Địa điểm phòng khám phụ khoa đáng tin cậy tại Hà Nội</h2>

<p style="text-align:center"><img alt="phòng khám phụ khoa hưng thịnh" src="https://uploads-ssl.webflow.com/5a7c62d8c043f40001b1aa15/5c9853604476fb6297efe0e1_phong-kham-phu-khoa-hung-thinh.jpg" style="height:267px; width:400px" /></p>

<h3>Giấy phép hoạt động hợp pháp do nhà nước cấp</h3>

<p>Phòng khám phụ khoa Hưng Thịnh là một phòng khám phụ khoa được Sở y tế cho phép cho hoạt động khám chữa trị tại Hà Nội. Chính vì thế, bệnh viện phụ khoa bảo đảm độ an toàn và chất lượng, bệnh nhân có khả năng tuyệt đối an tâm.</p>

<p>Vì&nbsp;được cấp giấy phép hoạt động&nbsp;nên bệnh viện tuyệt đối chữa bệnh theo quy chuẩn. người mắc bệnh đến khám hay chữa trị bệnh phụ khoa nơi đây đều được đảm bảo điều trị bệnh cho hiệu quả bằng hầu hết các gì tốt nhất.</p>

<h3>Địa chỉ bệnh viện phụ khoa</h3>

<p>phòng khám phụ khoa Hưng Thịnh&nbsp;tọa lạc tại&nbsp;vị trí&nbsp;vô cùng thuận lợi, bệnh nhân có thể di chuyển bằng mọi phương tiện đều có khả năng đến được bệnh viện phụ khoa.</p>

<h3>Cơ sở vật chất sang trọng</h3>

<p>Phòng khám sản phụ khoa đã ngày càng xây dựng lên được cơ sở hạ tầng rộng rãi và mở rộng hơn. Phòng tiểu phẫu và phòng cấp cứu luôn được trang bị cẩn thận, sẵn sàng mọi thứ để phục vụ người mắc bệnh trong các tình huống khẩn cấp. Hệ thống phòng xét nghiệm y khoa và siêu âm luôn được bảo đảm sạch sẽ, tránh hoàn toàn hiện tượng lây nhiễm từ môi trường vào trong cơ thể người.</p>

<p>Ngoài ra, tại phòng khám phụ khoa còn có hệ thống phòng chờ vô cùng tiện nghi, tại phòng chờ có sách báo, có nước và có wifi không mất phí và có một chỗ ngồi vô cùng êm ái. bệnh nhân khi nghỉ ngơi tại phòng chờ sẽ có được nhận thấy thoải mái và thư giãn nhất, không khí mát mẻ sẽ giúp đỡ tinh thần người bệnh dễ chịu nhất.</p>

<p>Thời điểm đến khám phụ khoa tại bệnh viện phụ khoa Hưng Thịnh, các bạn sẽ thấy hệ thống biển chỉ dẫn một số khoa vô cùng rõ ràng, người mắc bệnh sẽ không mất quá nhiều thời gian để xác định vị trí khám, từ đó làm việc điều trị bệnh sẽ mau chóng và tiện lợi hơn.</p>

<h3>Cơ sở vật chất y tế</h3>

<p>Là một bệnh viện phụ khoa có truyền thống khám bệnh lâu đời, chính bởi vì thế mà các dụng cụ y tế đang được sử dụng tại bệnh viện phụ khoa đều là một số thiết bị y tế có nguồn gốc đặc trưng, đã được trải qua quá trình kiểm định.</p>

<p>Những cơ sở vật chất y tế đều là các thiết bị được nhập khẩu tại những nước có nền y khoa nổi tiếng trên thế giới như: Anh, Pháp, Mỹ,.. Chính do đó, nó vô cùng tiên tiến và bảo đảm chính xác về độ an toàn lúc khám điều trị bệnh.</p>

<p>Một tác nhân nữa không thể thiếu đó là những cơ sở vật chất đang hoạt động tại bệnh viện phụ khoa đều được vệ sinh sạch sẽ, bảo đảm vệ sinh sát khuẩn trước khi sử dụng vào trong cơ thể.</p>

<h3>Đội ngũ lương y</h3>

<p>Một số thầy thuốc phụ sản đang hoạt động tại phòng khám đều là một số lương y vô cùng xuất sắc, thầy thuốc được quy tụ đầy đủ mọi kiến thức cũng như kiến thức về lĩnh vực phụ sản. Tiêu biểu như y bác sĩ Nguyễn Thị Nga.</p>

<p>Thầy thuốc Nga là một bác sĩ chuyên khoa Sản phụ khoa &ndash; kế hoạch hóa gia đình tại phòng khám Hưng Thịnh. bác sĩ đã có hơn 30 năm kinh nghiệm làm việc chăm sóc sức khỏe sinh sản của phụ nữ. những lĩnh vực chuyên khoa mà thầy thuốc Nguyễn Thị Nga đang nắm giữ như: chuyên tư vấn và chăm sóc và một số bệnh lý phụ khoa ở con gái như: bệnh viêm âm đạo, viêm tử cung, viêm buồng trứng, viêm khu vực chậu,... Chuyên khám, xét nghiệm y khoa các bệnh lây nhiễm qua đường sinh dục. tiến hành chữa và hỗ trợ trong công tác bệnh vô sinh &ndash; hiếm muộn ở bạn gái.</p>

<p>Không chỉ&nbsp;y bác sĩ Nga ra thì tại phòng khám phụ khoa còn tập hợp một số thầy thuốc chuyên khoa xuất sắc khác nưa như: y bác sĩ Nguyễn Thị Bình Nguyên. một số y bác sĩ Sản phụ khoa không những là những lương y có trình độ chuyên môn mà còn là nhóm người bác sĩ vô cùng thiên lương, có tấm lòng lương thiện và sẵn sàng cố gắng hết sức trong làm việc chữa bệnh cứu người. bác sĩ luôn sống có trách nhiệm và liêm khiết, sống đúng với liêm khiết nghề nghiệp của mình.</p>

<h3>Đội ngũ y tá</h3>

<p>Lực lượng y tá tại phòng khám đều là những người đã trải qua quá trình huấn luyện và đào tạo. Chính vì thế, làm việc hiểu biết của nhân viên y tế tại phòng khám phụ khoa vô cùng tốt, phục vụ vô cùng tích cực cho công tác chăm sóc người bệnh.</p>

<p>Đồng thời, các cán bộ y tế nơi đây còn luôn thân thiện và gần gũi với bệnh nhân, luôn chuẩn bị trò chuyện và tận tâm phục vụ mọi nhu cầu thiết yếu thời điểm người mắc bệnh có nhu cầu.</p>

<h3>Biện pháp thăm khám</h3>

<p>Hiện tại để quá trình khám phụ khoa ở chị em hữu hiệu cao hơn thì tại bệnh viện Hưng Thịnh đang áp dụng áp dụng công nghệ OZONE của Đức, nhằm mục đích sử dụng một số tia sóng điện cao tần để giúp đỡ hồi phục niêm mạc cổ tử cung, giúp chữa khu vực vết thương mang tới hiệu quả, an toàn, không tái đi tái lại và giúp phục hồi nhanh.</p>

<p>Liệu pháp thăm khám vô cùng mới, tiên tiến và hiện đại, giúp đỡ quá trình thăm khám được đạt kết quả chẩn đoán bệnh chính xác và chi tiết hơn. Đây cũng là một biện pháp chữa trị bệnh giúp cho nâng cao sự lưu thông máu, tiêu diệt triệt để mầm bệnh. Chính vì thế, nếu như đến phòng khám phụ khoa để khám và điều trị bệnh thì người mắc bệnh tuyệt đối yên tâm về khả năng hồi phục bệnh của chính mình.</p>

<h3>Thời gian khám&nbsp;chữa bệnh</h3>

<p>Phòng khám sẽ khám chữa bệnh theo thời gian như sau: từ 8h &ndash; 20h một số ngày trong tuần, không kể thứ 7, chủ nhật và lễ tết. Đây là một bệnh viện có thời gian khám bệnh khá linh hoạt, phục vụ quá nhiều cho làm việc khám bệnh của người mắc bệnh. bệnh nhân khả năng tự giác để đi khám bệnh, tiết kiệm được tương đối nhiều thời gian cũng như tiết kiệm được giá thành đi lại hơn.</p>

<h3>Giá cả điều trị bệnh</h3>

<p>Quá nhiều trường hợp người bệnh bị nhiễm bệnh, tuy nhiên hoang mang mức chi phí nên đã không đi khám. mức phí thăm khám hình thành mối quan tâm vượt bậc của các bạn. Đối với bệnh viện phụ khoa Hưng Thịnh thì hiện chưa có một mức giá cả cụ thể nào bởi quá trình khám điều trị bệnh phụ khoa căn cứ theo vào tương đối nhiều yếu tố.</p>

<p>Tuy vậy, những nữ giới có khả năng hoàn toàn yên tâm vì mức giá thành tại phòng khám phụ khoa luôn đúng với nguyên tắc, không hề có tình trạng chặt chém. Hơn thế nữa, bệnh viện còn có bảng kê khai mức phí điển hình, công khai và trong sáng, bệnh nhân có thể tuyệt đối an tâm nhé.</p>

<h3>Thông tin&nbsp;người mắc bệnh</h3>

<p>Bệnh án của&nbsp;người mắc bệnh cũng là một vấn đề nhận được tương đối nhiều sự quan tâm. bệnh nhân lo sợ thông tin bị truyền ra ngoài, lo lắng những người lân cận sẽ biết về tình hình thể trạng cơ thể của mình. Vậy thì hãy đến với bệnh viện Hưng Thịnh, mọi thông tin của bạn sẽ được bảo vệ và giấu kín tuyệt đối, sẽ không bao giờ có tình huống bị công bố ra ngoài. Thông tin của người bệnh chỉ được tiết lộ lúc có sự cấp phép của người mắc bệnh.</p>

<p>Nguồn bài viết tham khảo: Danh sách 15 phòng <strong><a href="http://phathaithaiha.webflow.io/post/dia-chi-kham-phu-khoa-o-dau-tot-tai-ha-noi">khám phụ khoa hà nội</a></strong> uy tín nhất</p>
